希望admin可以設公投區，另外有少少建議

依家時事區太多post太亂，希望admin可以做到幾點
- 目前post太多，希望有個方式可以睇到高汁建議/討論post
- 希望可以有個區係比人公投，雖然tg都做到，但連登最為集中
- 有無方法可以睇到，一段時間內最多like數既post